文翠珊將向中國副總理提出香港反修例示威問題

英揆發言人：文翠珊將向胡春華提出香港反修例示威問題
2019-06-17 HKT 19:13

英國首相文翠珊的發言人表示，文翠珊將向中國副總理胡春華提出香港反修訂逃犯條例示威的問題。

胡春華抵達倫敦，出席第十次中英經濟財金對話。

首相發言人表示，香港的大規模遊行，清晰表達反對修訂，英國政府歡迎特區政府注意到市民的關注。

估唔到就落台都講嘢

呢個臭婆娘算吧啦
怕唔之係拎黎同支那R多啲錢就算鳩數

may姐

我知你冇實權嫁啦

做下樣落到佢面就算啦

你老人家頂住班煩膠已經好辛苦嫁啦

問個廢既

佢扮吓野我地都要講多謝，如果唔係第時冇人認真幫香港

咁條八婆都就收檔
我估都唔係諗住R嘅

冇期望
鳩嗡完一輪天氣就出黎宣佈中英聯合聲明同one country system成功實踐

May : 唔出聲又屌我奶共，出聲又嫌我國力弱，你玩哂啦

我地唔篤灰唔割席
may姐gogogo

無錯